【搞事黃絲勿入】貼自己手機screenshot

我先

樓主國安？

部電話有個FILE叫HKHSH

精神分裂？

依家冇中國瀏覽器俾你揀咩
偽紅 黃皮白心！